{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 지사동 굿프라임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約された客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要になる場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否になる場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点に注意してください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 最高級のスタイラーおよび最高級のマッサージチェアのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約された客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室拒否になる場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "最高級のスタイラーおよび最高級のマッサージチェアがご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 390
    }
}